CCTVBloody得重病 MyTV割喉劈價七成哀求廣告

要人要人要人

TVBloody得重病 靠賤價吸廣告客！

🔸假設有個客想落廣告有120萬個view，本身要俾$12萬
🔸但而家有50% bonus嘅view，即$8萬就有120萬view
🔸再off多50%，結果淨係俾 $4萬

i.e. MyTV廣告費>$40,000，就有66％ off🐒 極Cheap！
結論：食得嬲嬲多，病入膏肓🤢😷

資料來源：
我地係絕對保密爆料人身份，信不信就由你😘

💁‍♀廣告小知識：
Impression 👉🏾 曝光次數
CPM（Cost Per 1000 impression) 👉🏽 每千次曝光成本：每一千個人看到你的廣告，你所需要支付的廣告費用

Read More:

the problem is that netflix is much better than mytv...

恥與為伍

1137 市值即將超越 CCTVB

乘勢狙擊

Wiki見到689真係要多謝佢。

Push

有人睇架咩？

明珠台西片廣告成分鐘咁長

cctvb 食屎